見到個伯伯之後有啲擔心自己之後老咗會變成咁

話說今日同朋友去深水埗行街
見肚餓就決定去食老M
上到去食緊嘢果陣係咁聞到陣臭味
望一望見到個伯伯坐咗喺度
個伯伯望落去似70鬆啲同埋好幾日冇食過嘢
因為見到佢係咁望住其他人食嘢
唔忍心見到佢挨餓就同我個朋友一齊夾錢買咗個餐俾佢食
買咗俾佢之後係咁多謝我
超驚自己老咗之後都係冇屋住、甚至連一餐飯都係問題

以家香港真係生存都辛苦 見步行步啦

其實全部人都會變成咁
只係時間嘅問題

唉 上到公屋已經算贏啦

假若他日大家老癦相遇
吹吓水飲吓橙汁

水好啦 橙汁好貴

點解唔自殺

有手有腳, 有氣有力,
點解唔返工, 唔好話咩奴唔奴性,
攞綜緩, 返兼職, 夠食有凸啦

可能有嘢留戀掛

好少人會請呢啲衣衫不整，就算有佢都未必有足夠體力去做

你好有善心抵讚

其實可以而家為未來做好準備

中年姐

一諗呢啲我個腦就空白曬～

都上咗一排 只不過冇時間用

Thxxx

呢d多數賭仔黎
後生冇儲錢
利申：重度病態賭徒

唔駛擔心 因為實會發生

唉 出嚟行就預咗還

無屋住無地址你想人地點請你，做人比啲同理心啦

鬼叫佢唔係大陸人咩，係大陸人就一早上左公屋咬綜援仲有社工follow up tim

樓豬好似絲打黎
一定又善良又靚